屋企附近遇到流浪🐕應該點處置?

居屋樓下有個花園，從前有人餵隻流浪🐱好幾年，餵到肥絲大隻，之後唔知係死咗定被人汁咗返去，宜家都不知所蹤，岩岩見到隻流浪🐕好慘 又多傷，大家suggest 我放🐕糧引個隻流浪狗去花園坐下嗎？ 反正呢邊多老人，有隻🐕陪住都唔錯

你自己咪一鳩樣
是乜撚嘢咪

我以為馬蒞

同佢交配下先啦，咁先知大家夾唔夾，夾嘅咪同居唔夾咪分手囉

搵漁護署啦